<resources>
    <string name="app_name">Order Coffee by DATV</string>

    <!--    login   -->

    <string name="tendangnhap">Email</string>
    <string name="dangnhap">Đăng nhập</string>
    <string name="dangky">Đăng ký</string>
    <string name="quenatkhau">Đổi mật khẩu</string>
    <string name="pass">Mật khẩu ( >6 ký tự )</string>
    <string name="phone">Số điện thoại</string>
    <string name="address">Địa chỉ</string>
    <string name="name">Họ tên</string>
    <string name="title_activity_test">TestActivity</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_forgot_pass">ForgotPassActivity</string>

    <string name="title_activity_restaurent">RestaurentActivity</string>

    <string name="facebook_app_id">100011372513939</string>
    <string name="facebook_login_protocol_name">fb100011372513939</string>

    <!--    product     -->
    <string name="greentea">Trà xanh. Trộn với bạc hà,
      sả và cỏ roi ngựa chanh, sau đó được làm ngọt vừa phải và cho vào ly lắc với đá, thật sảng khoái!</string>


    <string name="latte">Một biến tấu nhỏ gọn có thể được thực hiện với bất kỳ loại trà Teavana mới nào được gọi là trà latte. Về cơ bản,
        một ly trà là một phần trà nóng và sữa hấp bằng nhau.  </string>


    <string name="orangesmoothie">Starbucks Orange Mango Smoothie. Một hỗn hợp bổ dưỡng của nước ép xoài cam tự nhiên,
     toàn bộ chuối, sữa, whey protein, bột chất xơ và đá.</string>


    <string name="orangevanilla">Nước giải khát hỗn hợp Vanilla Bean Crème Frappuccino®. Hỗn hợp béo ngậy và béo ngậy này gồm đậu vani, sữa và đá phủ trên
     kem đánh bông đưa hương vị va-va-vani lên một cấp độ khác.</string>


    <string name="cappcuni">Theo định nghĩa của Starbucks, cappuccino chủ yếu là bọt sữa, nặng hơn sữa rất nhiều. ... Cụ thể hơn, a
     cappuccino được tạo thành từ những tách cà phê espresso, một nửa sữa hấp (2% theo mặc định,) </string>

    <string name="thaitea">Trà Thái được làm từ trà đen pha đặc, thường được thêm gia vị với các thành phần như hoa hồi,
     me nghiền, thảo quả</string>
    <string name="tea">Ngay bên cạnh nước, trà được ca ngợi là thức uống được tiêu thụ nhiều nhất trên thế giới. Từng giọt trà
     đến từ cùng một loại thực vật</string>
    <string name="bubbletea">Bubble Tea là cái tên được đặt cho nhiều loại hương vị tươi mát
     Các loại trà trái cây và trà sữa phục vụ đá lạnh hoặc trà nóng với dai
     những viên khoai mì mà bạn hút qua một cái ống hút to béo!.</string>
    <string name="match">Matcha kem mịn và ngọt vừa phải, dùng với sữa hấp. Điều này
     yêu thích sẽ vận chuyển các giác quan của bạn đến niềm vui xanh thuần khiết. </string>


</resources>